話無人既根本無出去，尖沙咀星光大道大撚把人

無人嗌？

明明就一呼百應

有人帶頭之後，開始多人嗌

多謝手足，新年快樂

5201314

...

??????

我願榮光歸香港
密碼黎